男子幫狗隻取名「城管」 涉尋釁滋事被拘留10日

兩岸新聞

男子幫狗隻取名「城管」 涉尋釁滋事被拘留10日
05月14日(二) 18:24更新 18:06建立
更多新聞短片

許多人都會按自己喜好為貓狗改名，原來這些在內地都有限制。安徽阜陽一名班姓男子，將自己養的狗稱作「城管」、「協管」，結果遭到舉報，被警方傳召及行拘了10日。

班某在微信朋友圈上發布多張黑色狗隻的照片，配文寫道：「曝光兩張城管照片」、「來一組協管的放大鏡頭」；他又上傳一段狗隻趴在地上的影片，稱「城管吃了就知道睡」。

警方通報，班某從事狗隻販賣的生意。他自稱為狗隻取上述名字，純粹是覺得好玩，不知已違反法例。警方研究後，以涉尋釁滋事對他作出上述處罰，目前已送阜陽市拘留所執行。

幾過癮

政府搞鳩人民萬能key

識玩，不過忘記自己身在中國

改做 習近平會點??

雜種狗

諗起子華棟篤笑，肥彭屋企隻狗叫「魯平」

巴打“我隻狗叫波台生滋”召喚

會員 我隻狗叫波台生滋 笠水狗黎

交代定身後事先好做

挫敗狗下話

曾經有人咁做，然後就....已經唔存在啦

舉報

中國人就係賤格在呢度，咁喜歡配合當權者整人

「城管吃了就知道睡」

屌你老未洩漏國家機密唔捉你打靶咪好彩囉

香港仲多